政府應該取締所有往大陸嘅直通車

唔起都起左，為左等高鐵營運可以健康啲，我建議政府拿拿聲取消所有往去大陸嘅直通車，或者一定要經港珠澳大橋（順便補貼營運）, 焗啲人返大陸一定要搭高鐵。

咁麻煩做咩 政府直接比錢咪得